[還我選舉] 屋企外掛黑衣，掛到十月一號。全城掛黑布，國慶變國殤。

抗議剝奪立法會選舉，警暴，國安法。

屋企外掛黑衣，
掛到十月一號。
全城掛黑布，
國慶變國殤。

邊隻五毛留下負皮?